{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018583",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "넘버25호텔 전주산정점 운영 정책"
    },
    "text": "建物内·外地上駐車場をご利用いただけます。 全客室は非喫煙で運営されており、喫煙は1階の駐車場に指定された区域でのみ可能です。 風船イベントや食べ物の持ち込みには注意が必要で、客室内の施設に過度な損傷が発生した場合、賠償責任が発生することがあります。 最大人数を超える入室はできず、未成年者は大人同伴なしでは入室できません。 また、基本エチケットを守らなかったり、他の宿泊客に迷惑をかけるような行動は強制退室措置の理由となります。 客室内では調理や火気の使用が禁止されており、ペットとの同伴入室はできません。 さらに、二重予約が発生することがあり、リアルタイム予約の特性上、予約がキャンセルされることもあります。 キャンセル時にはキャンセル払い戻し手数料が適用され、業者の物品の破損や紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。 周辺施設としては全州山井店野外駐車場、五福食堂、鎮安コモッ豚練炭生焼き、ソンワンガク、CU阿中地区店などがあります。 また、オリーブヤング、SKセルフ銀壁ガソリンスタンド、亜中中学校、KT銅貨主支店などを車で利用できます。 ご利用案内と注意事項を遵守すると、快適な宿泊をお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "建物内·外地上駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "全客室は非喫煙で運営されており、喫煙は1階の駐車場に指定された区域でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "風船イベントや食べ物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "風船イベントや食べ物の持ち込みには注意が必要で、客室内の施設に過度な損傷が発生した場合、賠償責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える入室はできず、未成年者は大人同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が強制退室の理由となりますか？",
            "answer": "基本エチケットを守らなかったり、他の宿泊客に迷惑をかけるような行動は強制退室措置の理由となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や火気の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では調理や火気の使用が禁止されており、ペットとの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の手数料はどのくらいですか？",
            "answer": "キャンセル時にはキャンセル払い戻し手数料が適用され、業者の物品の破損や紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺施設としては全州山井店野外駐車場、五福食堂、鎮安コモッ豚練炭生焼き、ソンワンガク、CU阿中地区店などがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような場所に車で行けますか？",
            "answer": "オリーブヤング、SKセルフ銀壁ガソリンスタンド、亜中中学校、KT銅貨主支店などを車で利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような利用案内と注意事項がありますか？",
            "answer": "ご利用案内と注意事項を遵守すると、快適な宿泊をお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 458
    }
}